â€”

oO Oo 8 SS DD oO FF WwW DN

- WwW NY

~0929104. TXT

105

A. Uh-huh. {'m guessing.

Q. Do you know her phone number?

A. No, | do not.

Q. Let's look at 25-010.

A. See, I'm drinking --

Q. I'm not asking you about what you're
drinking.

Who are the men in this photo who are
pretending to gang up on you and stab you with knives?
Who are they?

A. Nick I ana Brandon ME phonetic).

Q. Are they firemen?

A. Are those? Steven a -- he said the
two stabbing with knives. That's why | said that. |
don't know. That's Steven P| and John a.

Q. Are these firemen?

A. No. They're all on -- except Steven,
they're all on full rights for football.

Q. Go to 025-015?

MR. LEOPOLD: 025- dash?

MR. TEIN: 015.

THE WITNESS: Gosh, that's so long ago.

BY MR. TEIN:

Q. Who took the photo have you ticking the
penis?

106

A. My stepmother.

Q. Whose idea -- that was your stepmother's
idea?

A. lt was in Buca di Beppo, where she works

Page 90

HOUSE_OVERSIGHT_012485
